夏天好似又黎🤦🏻‍♀️

有無女仔好似我甘番學著裙係唔中意打底？
由其是係夏天已經好熱天氣好焗仲有著多條褲係入面好撚辛苦！
但係條裙好短，上樓梯啲人又會𥄫
又唔想打底真係好煩麻 有無女仔身同感受？

絲打一定淫底

又ff，唔好以為男人咩都睇先得架。除非個女仔真係好有魅力，如果唔係我望都懶得望